架車有小強，求救

前幾日夜晚泊左係啲草叢邊幾個鐘，一拎反車已經發現好多白色曱甴係車出面。
呢幾日發現好多曱甴係啲罅位，打極都有，巴打有咩計，殺他死有冇用

無圖學人開post

泊爛地好大機會有

試下去車房用薰蒸 焗撚死佢地

一粒蛋已經可以有大約50隻

通常約埋一齊一人幾粒

炸一炸 唔揸一日

慘

殺牠死炸落去啦

照揸，到時見一隻殺一隻

買煙彈啦，7O蚊。日本城好似有得買，放一晚乜都搞掂

一變四 四變十二......

會唔會以為架車出事，咁多煙

分分鐘報消防

呢啲係會趕走佢定殺死佢？

貼兩張A4紙寫滅蟲
一隻字一張紙
自己坐係隔離玩兩粒鐘電話

用殺他死會唔會搞到架車啲電腦short左

呢幾日揸緊個陣係咁係擋風玻璃爬，屌佢老味，一開車門又係車門邊爬

揸揸下車飛出黎都幾嚇人

唔會啦。舊野放后面是但左右一邊地毯上。隔住窗都睇到滅蟲啦

殺死

雖然連登巴絲屌我 但極力推介一晚見效 車同家局都無問題 佢地食完反肚嘔白泡

你好彩啦
通常白色嘅曱甴都係BB黎
應該喺你架車生咗蛋
一係就咁啱你泊車個位附近有曱甴竇

有藉口換車了

成個連登都好多